 ##Описание

Сервис, исполняющий роль примитивного хранилища файлов, который позволяет сохранять файлы по имени файла через HTTP в файловую систему сервера и скачивать определенный файл по имени файла.

---

### Установка / запуск

```
npm install
npm start
```
**docker**

```
docker-compose up -d
```





### Пример _.env_ файла

```
PORT=3001  # порт на котором будет запущен сервис
FOLDER=data # папка для хзранениея файлов
SIZE_WARNING=10000000 # Суммарный размер файлов в папке при превышении которого будет выводиться предупреждение 
```


### API

#### Получение списка фалов

GET /api/files/{filename}

#### Получение файла

GET /api/files/{filename}


#### Сохранение/обновление файла

PUT /api/files/{filename}
```
curl -X PUT --data-binary '@sample.jpg' -H 'Content-Type: image/jpeg' http://localhost:3001/api/files/123
```

#### Удаление файла

DELETE /api/files/{filename}
